香港既國際地位 - 未來既出路= 經濟戰爭!!!

大家好 可能同你地素未謀面
但想同大家講我都同你地有同一個理念
五大訴求 缺一不可
我係呢到想講有幾個方法 對於未來 我地可以做既行動
當然都唔應該係到設限 有咩問題 都可以提出 大家討論 但唔好負面 未做就話唔會得

----------------------------------------------------------------------------------------------------

第一 - 貨物戰 - 流動資金
貨物 其實代表就係市面既流動資金 只要我地可以禁停左佢
好多廢老藍絲都要被實現真正攬炒 我地要俾佢地知 到底一個政府 可以有幾唔理民生
777 一直都冇俾過屎我地呢理千禧年青一代 更唔好講90後 政府想要既係一班奴隸

點樣可以行動???

我地只要一次過買夠 1 - 3 個月 有可能既就買更多個月既食物 / 物資
令市面既流動帳面停止再更新 有需要既就去黃店食野 從而推起黃色經濟圈既頂點
藍絲係要錢 係自私者 我地呢到有著數 唔好再親政府啦
等我地做一次民意歸邊啦 777你呢次唔撚派錢都仆街架啦
唔好意思呀 你派錢你會仲仆街呀
外人睇到係我地手足爭取返黎既野呀
----------------------------------------------------------------------------------------------------

第二 - 貨幣 - 港元全部轉換做美元
貨幣一直就係佢地爭奪 搜刮緊我地既野
香港好就好在我地有自己既貨幣 港元都同美元掛鉤
只要我地強行脫鉤 中國唔可以再用我地黎走資

我地自己人只用美金交易

我地黃色經濟圈個市場 個Market share係大多數
數據就係來自政府有幾反對我地呢個Idea
只要我地強行廢左港元 到時攬炒既就係成個中國 唔係香港藍絲高官咁簡單
我睇你地搵埋搵埋咁多民脂點轉得切貨幣 大家一齊攬炒 藍絲做Condom啦
你估親政府唔洗付出代價呀?

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

第三 - 千祈唔可以做既野
相信大家都休息夠 相信明既人就會知我講緊咩
相信大家自己都知道冇預備之下根本冇可能做到好大成效既行動
但係大家要知道 要留有用之身 因為無人應該無理由咁沖出去
而佢地既出現就係正正要用血肉之軀強行阻擋權貴既打壓
而現時根本係冇組織 呢個方法正正係需要慢慢預備
其一 重點- 既然一直講要知道係打緊仗 我地唔做準備又點打?
其二 行動- 要準備好大量既物資 個個都要做
對應返我地既第一點 貨物戰
之後既野 會再用比喻講俾大家聽
三個月,
三個月我地整頓好 經濟戰冇成效就黎一次由下而上既推翻.
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

係 我地要認我地呢刻運動降溫
咁我地未再努力囉 大家要頂住 我都放棄左好多野
我呢家既夢想係係煲底到整啫喱俾大家食
仲有 上花俾義士....我一直覺得自己冇資格上花 因為仲未贏
我晚晚都幻想同您地一樣經歷緊呢個權力既黑暗...
不論係監獄既 被送中既 被打死既.. 721 831 101 槍口同自己既距離....

無論手足有幾氣餒 有幾失望
有幾多話要退出都好 我想講
至少 - 我都唔會放棄我既初衷

希望下次遊行見到大家叫

對準政權, 不忘初衷

五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命.

推

推 大大力推

推咗先

推，超限戰

推。雖然推唔郁

推呀

全力推 十連大法

我地無機會輸呀 你明唔明呀！
你估我好想做咁多野呀？
我7000個手足呀 仲有被失蹤既手足呀

大力推一下！

大大力再推第2下！

再用神力推第3下

化骨綿掌推第5下

講錯 係推第4下

推呀頂 頂硬上 第6下

為我死去既手足而推第7下！

為我失蹤既手足而推第8下

為左被打傷既手足推第9下

為左5大訴求推第10下

support except point 3
u never can fight against full gear POPO
I dun think we should hv direct conflict with them. Teenagers should not sacrifice like this.

天琦：只要對準政權既
我地都應該要試！

推呀 無錯
我地唔應該咁做
但我地有得選擇咩？
你估我地唔想打下機就過一日呀？
咩都要試！
推

手足 一齊加油啦
為大義來一起奮抗戰

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

我可以勇敢面對所有負面情緒
請求你地支持呢類型0成本既活動
好過要年青人被捕
我敢講 有需要既話
絕對會再次有人企出黎對抗一個壞左既制度

推
推得太快 都照推

推 我要流上資訊流通面

想我停？ 唔會呀屌你 推呀
大大力推呀

屌 不如spread 上ig?

一人做多小小
0成本呀！
強效益呀

咩都得 我支持你

不如我地一齊做呀！

拉
先拉後說明

唔需要買過多貨物
第一係我地要保持黃色經濟圈既購買力，不能時高時低，商家會好難做

第二係買過多會引致黃色食店生意少左

手足只買食物？
唔係咁計架
係計所有貨物
鍵盤 衣服
食店 我地唔洗停 人一定要食野 所以停係自損
我地做野有邏輯架嗎

大家留意返 呢個係長期作用架！
我地唔可以再打短期戰
我地冇大台 欠左方向同長遠
但呢家正正就係做到人人既決定 先可以打到呢個經濟戰

推唔郁

推
唔試點知推唔推得郁
本身都係明知唔夠打都要打架啦
唔係咩

推呀各位

Push

推
真係冇得輸

對準政權, 不忘初衷

對準政權！

不忘初衷！

對準政權, 不忘初衷！
有咩就問
大家討論
三人行必有我師！

真係靜左好多，但我唔信咁就完

推呀！
大大力推呀

up

美元結算既問題影響既係全世界
我地要認清楚我地既影響力呀

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推呀 大大力推

多謝黎明行動admin大大力推post 睇得明得呢個行動！

十連大力推！ 1

綠野仙蹤掌 2

撚大左又推一下

笑住推 4 雖然笑唔出

笑埋右 再推

推呀呀

大大力推車咁推

大大力入落去咁推

快速推進

不放棄地推

為第一個被捕手足推

為被爆眼既手足推

推！我地要運用手上嘅資本都抗爭

擺錢係到又係擺 點解唔擺美金
等睇支爆呀

推呀 為被推落樓被自殺既手足推埋一份呀

push

推推推

為被捕手足推

為被還押既手足推

全部黃絲同我星期一將所有港幣拎返曬出黎，一蚊都唔好流入銀行體系

香港獨立 唯一出路

再推

香港人retweet🙏🏻

推 全部大力推

請求文宣
大力推

當運動降溫就無事？
中共同黑警無停過打壓由勇武同和理非
如果連黃色經濟都唔做，做返隻港豬？
香港人加油
堅持黃色經濟

大家幫手推下
我諗計諗到好頭暈
堅持住咁推下 訓下炸

推 please

Pusssssh

推呀 連牛牛都黎推呀 推啦

我要大 力推

大力

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Pushhhhhhhhhh

我要食啫喱！！大家煲底見

Push 經濟抗爭

抗爭預左要經年累月先有轉機
宜家一年都未夠，唔係停手啊？

我雖勢弱言輕 決不虛作無聲

P牌仔推唔郁都要推

P牌既都照推 我哂你冷 你推一次我推一次

推呀 代p牌仔推

推呀 呢個係長期架！
長期既戰略呀！

推 你推一個食多碗

推呀 食完飯又一推

打完j又一推

睇完av一推

望到自己仲未死 所以一推

pish

照鏡見到自己仲安好 所以一推

見到有人推 我又一推

推到覺得無得推 所以再試下推

推完再推 發現未爆po 再推

為左小英保手足 再推

太子站手足一推

睇到屋企人仲要睇tvb 憤怒一推

見到屋企人話睇葉問 再憤怒一推

要同藍絲人慶生 想早走走唔到 再大力一推

光復香港 時代革命既一推

5大訴求 缺一不可 再推

721 一推

6月9 一推

6月12 一推 大推

幫手推下

推上熱門

睇完台灣，係時候望番香港喇

連登仔呢

快d出嚟推po

突發啊

有冇民意撚分享心得

左膠都可以幫手

推呀 見到好多人推 好滾動 啫喱要落重料 加花奶！

加返粒菠蘿

加多粒椰果

加粒荔枝

加芒果

加返幾粒橙

加西米

幫幫手推啦 我愛手足

我要十連足兩頁！

一連呀頂

難度好高

我地唔係話儘力既咩
只係換錢先
叫黃店發起 我地自然學識跟隊

全港不合作運動
只有真黃會先加入

推到大家都睇到， 思考一下再提意見， 行動最近被黑警無理濫捕而降溫, 我哋相信黑警鳩拉就係要搜集個人資料包括人臉識別， 讓每個人有心理壓力， 有避忌唔敢出嚟行動， 所以我哋更加要小心謹慎行事， 更需要阻止蒙面法嘅復活， 我哋未能凝聚力量係因為無法整合所有同路人， 這要相當長時間去凝聚的， 加入工會係一個相當好的集結平台， 波蘭🇵🇱團結工會主席華理沙就示範了如何推翻共產政府的獨裁管治， 被迫給予人民普選自決， 希望各界人士積極加入工會， 讓抗爭再唔係沒有組織而係連結🔗一起。

呢個係黃色經濟圈既進化呀大家
我地呢刻要開始接收長遠既資訊！
唔可以停呀！
再咁落去 勇既被捕哂 咩都都未進化呀

朝早一推

請求文宣一推

左推呀 右推呀！

無故地愛上你生氣

踏入你心境

我在唱歌兒憑空設定

台灣戰線！建議台灣手足主力遊說台灣政府推出台灣版《香港人權民主法案》

看見你挽著佢手臂

看見你沉lag不留遺力

妄想我可以稱呼你暱稱

論我自己

論我自卑

愛上手足無下個

對抗呢個世界不公的百態
我地要重奪三萬人的公義

人生就係追緊一場最精彩既記錄
我地追緊既係一個200萬人相信既記錄

把心裏所想不再當酒
走進心裏的那是一張口

我想聽下手足既心聲呀

你夠膽就攞個香港保警隊
睇下係香港人勁定你地班狗勁

就俾我推到上去

我好快上到水架啦 手足頂住

戰略上水呀要！
頂呀

我好掛住你地呀手足
唔好咁快走住

我明架 你信我啦

推呀！唔可以停
老閪都推上上遊

愛上你知無下個
但我知你遺下我

我不敢掛牽你

塵世內有一種曾經

莫怪我只想捉緊您

用我死亡來換取你

推呀 10:02開始一推

我要大力一個推

20連不是夢

我要打高段仗 唔可以再俾勇武咁辛苦啦

我好撚掛住所有手足

呀呀呀呀呀 屌！ 6月9

6月12啦！

6月16呀！
仲記唔記得n95

721呀！班牛屎鳩！

831呀屌你！
還我公道